［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

只要人夠多 無狗可以擋

12:30 金巴利道去到漆咸道南

已經係最後一個辨法

二百萬人無人可擋

大家明唔明

救人最後一次機會

齊上齊落

推

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Push

P牌推唔到都要推！

1/10

2/10

推！！！！

幫手推

去衝

最後一招喇
幫手推

推!!

入面頂唔到咁耐

求下大家幫手
今日有鐵去到tst咖
唔好所有野都係同一班人做啦
塞鐵開花救中大…依家佢地係晒poly...
佢地一完成個活動就完喇…

最後一招喇

唔好再攞二百萬人做標準得唔得！

已經係最和理非既方法, 出黎食lunch啦

求下大家求大家

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

勇武局部突擊 有傷者 不可能
一定要靠遊行式開路 先可以做到齊上齊落

最後一招

Lunch time 又容易集人
所以真係最後機會

推上熱門
Facebook &wtapp share

push

推推推

推上熱門
Facebook &wtapp share

文宣時間不足
大家幫一幫手

和理非遊行&勇武開路
大家仲記唔記得

揀一個入口入去！cover 寶寶！

冇gear 帶定水同濕毛巾

pish

漆咸道南

返工撚lunch!!!

集中全港肯出黎ge人
去其中一個出口，要超多人
硬闖防線 掩護學生離開
必要時踩住d狗過

大家一齊lunch

人數係關鍵

中環 太古既和你lunch 一齊去尖沙咀支援
救救poly

救人呀！

起碼要民陣級別嘅人數

p

全部人去尖沙咀

唔好等，快出

多人都係
一個tg就散哂

爆警鐘有冇用

出啦出啦 求下你地

和理非聚人 入邊手足直接衝出去啦

求下大家出黎

【人道理由，要求開路】

推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

推呀 推呀

推，嚴峻過中大一役好多

推 係冇撚用 呢班垃圾肯出去未

遊行式開路到poly

係 巴打好波
到時同一大班fa 叫開路

會到

推呀 救人呀

有 盡做

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

入面有好多傷者

推啊大家

推，一定出

推推推推推

推呀屌

廣東道一帶好平靜

勇武lunch ok?

佢地今日唔比聚人 即拉
但都唔可以放棄手足 要諗個遠少少地方聚人

尖沙咀和理lunch
搵人一齊推呀!!!

肯出咁遠lunch既人就唔會番工啦
而家target係九龍中西上班族

一定有

係香港人嘅，就出尖沙咀！

行呀

廣東道，高鐵站
大春袋

出去

Pish

3/10

55

4/10

問題係一出尖沙咀尖東就比狗拉非法集結
未入到poly都比人拉咗
究竟可以去邊幫手

5/10

照去
乜人都要

6/10

7/10

8/10

9/10

有冇手足試吓通知左泛民

Please... Anything can help... please help these students!

至少冇過份既濫捕

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

10/10

出嚟

Go

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

我朋友冇俾人拉！ 只係拉咗部分人

呼籲教徒一齊入去唱歌、祈禱！

P

屌你仲想引哂啲人去 唔係唔救人 家長車補及要support
但其他人請理性分析 18區開花會更好

又黎和你撚？

成日講人多就有用 出黎既有幾多個敢衝？

講真黨鐵都專登開個尖沙咀站比大家過去聚人啦，
唔係唔珍惜呀？

其實push完，呢個post有幾多似日出？

一個tg就散曬
今日有返工果班得一個鐘lunch 根本唔會博

入左，然後點？要人多先得啊！出黎啦求下你哋

兩個鐘前尖沙咀先亂拉一堆人
你見到其實大部份都無black bloc
依家出尖沙咀同送死有咩分別
我真心想幫poly 但係尖沙咀尖東唔係一個好方法
咁重狗 佢就係捉晒黎增援啲人

推唔到都推啊

拉完告咩 最多坐48
入面告暴動 坐10年
我地和理非可以叫送死咩

我哋已經唔可以再失去手足

但係你出到去比人拉
點樣幫到poly

對唔住我唔用送死兩個字

Please share this

[救poly最後生機]同我斷晒去紅磡所有路!!!快入黎睇同推

尖沙咀lunchtime 全世界拉？
有咁多返工撚cover已經係最好既集人機會
其他時間根本集唔到人

幫手

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作

成班戀戰要人善後
不過遲d先屌

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

同一時間玩狗舍 公路 裝修有冇得諗？
點分配人手係重點

be water

幾點邊到集人

有冇人有無人機都運少少糧入去先？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

黎緊 要帶咩裝備

12:30金巴利道

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

博一博
不過都會用非法集結驅散啲人

最底限度要水同濕毛巾

食lunch都非法集結
至少攬炒埋返工撚

尖咀人 已ready

排下黃店先

肯定會咁講

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

拿拿聲食快飯

Lunch time 尖沙咀見
有冇幫推住先

推！

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

人呢！！！！

12:30 coming

ehere
睇邊個channel好 太多

[粟一燒特約廣告] 要令一隻鱷魚放口，係要揸佢春袋，唔係要擘大佢個口

金士巴利道一帶

要人

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

不見不散

食lunch

推啊

[正視聽] 小心風向撚

尖沙咀人 上！

開波未

開始多人

人呢

行緊

無方向 到左

U出發

可以 向漆咸道南

tst仲係好撚少人

總之漆咸道既就係手足

Yuk na

唔好望

安德烈堂

尖沙咀要人

屌

好少人

發夢夢見成條彌敦道著哂火，d車又係，乜鋪頭都著哂火，係咪真暴動呀？

Push coming

等多陣

人肉擋子彈都要救

和理lunch!!!

最壞情況可能真係要等全部和理非放工,但POLY手足未必守得住

推，已經有人，叫緊口號

邊個位

Up

要人要人

Where arrived

人數不足

用水泡呀

一萬人同一萬個水泡

遊走住先
必要時 真 lunch

現場人士仲等緊大家

where?